試用apple music，突然就透過電訊商收我月費

事前email都無個
咁就要我比一個月月費

利申: 一個月前已經Del左個apps
咁都收我痴線

好似唔取消訂閱 下個月會再收?

利申:過左免費就冇用

要去apple id 個訂閱入邊取消訂閱先得，下個月會再收你錢，快取消

反正比左今個月錢，用埋今個月先。

用埋右